# Commandes Git reset

## git reset [option] [reference]

option : soit defaut ça revient en arriere et garde les modifs des fichiers
soit --hard revient en arreire et en conserve pas les modifications

reference : chemin où on veut retourner soit HEAD soit le nom de la branche ou le numero SHA1 de la branche